強烈建議中原網站del左個CCL指數

或者將ccl幅圖收埋少少
click多幾下先搵到

自自然然少人話樓跌

改左只計保升中心就夠

升果時先放出黎啦 跌仲放出黎把鬼

唔計！

喂，ching 唔好咁絕wo
無左個指數， d agents 仲拎咩同d 客 吹升吹跌
呃人出貨/入貨 做生意呀？！

仲有淡友指數
計當天報紙跌市標題量

保升！啪啪啪！保升！啪啪啪！！

只計算歴史新高架 保持ccl 平穩發展

AA狗真係仆街死都唔抵可憐

改名叫chi cin lo index 啦

保升指數